旺角 MOKO. 平衡時空

轉場？

情況如何

moko無咁重要 港島啦

moko除左係新紅基, 有元氣千兩starbucks茶狼之外
其實都冇值得shop